一人N個老師on9罰法

罰企

射兩次 ，每人

邊個嘈就坐係黑板出面
當時d人個個18歲以上
當然個個冇人show佢繼續嘈啦

罰企要企係黑板前邊，對住全班，諗起都想搵窿捐

無帶書企出門口上堂
試過一次半班無帶書

跑操場100個圈

利申三個藍球場

留堂

小學有同學被罰膠紙封嘴
撕落黎果時嘴唇仲損左

抄書要畫埋書入面d圖

洛操場中間罰企

掌咀，仲要啪啪聲

抄自己個名100次

罰抄報紙頭版，每個字要用唔同顏色，唔比有連續相同色字⋯

雞肉清湯 都抄好耐下

雙手撐係地下十分鐘 背隻放鎖匙 跌左重頭計過

學校用八達通拍卡點名
試過成個星期無拍
罰我朝早站係個八達通機面前提全校拍八達通
柒到仆街

我小學就係咁

同人打交
完事後
阿Sir罰互相握手做返好朋友

罰抄聖經舊約加新約一次

畫格仔紙 每格要0.5x0.5

又話打牌嘅

抄

凍天企門出面食風，仲要企成堂（35分鐘左右），比人罰出去之後個Miss仲要關門，之後條朋友時不時伸個頭去玻璃窗個到望入黎，笑撚死我地班人